守護香港

要守護香港
一齊著藍衫白衫
去機場 保護遊客
咩事都好 叫支持「警察」